團體政總請願 促政府與內地商單親單程證政策助團聚

社區組織協會與約二十名母親及孩子到政府總部請願，保安局派代表接收請願信。

協會指收到百多名兒童求助，指內地母親只能持探親證來港照顧子女，他們亦要定期中斷學業與母親回內地續探親證，要求保安局與公安部商討單親單程證政策，協助他們團聚。

屌你

返支那團聚唔撚得既

支那人返支那

係咪要整返個協助單非兒童回國永久取回中國戶籍(即取消香港籍)團聚組織。 屌佢老母協助佢地永久返上去咪得囉

死返支那團聚囉

社區組織協會

無link點轉貼?